無法觀戰仍被扣錢！曼城球迷斥：回水啊

受到新冠疫情的影響，英超聯賽目前處於停擺狀態，不過曼城球會仍然打算從購買了季票的球迷賬戶上扣錢，這引起了曼城球迷的不滿。

曼城將在4月1日或4月15日從購買了今季曼城季票的球迷賬戶上扣走第十筆，也是最後一筆款項。然而，新冠疫情的爆發不僅給社會上許多人帶來了更大的經濟不確定性，也使得曼城球迷很難觀看原定於4月和5月舉行的四場主場比賽，另外還包括推遲舉行的與般尼和阿仙奴的比賽。

曼城已經確認將繼續向約1000名在比賽日工作的臨時員工支付工資，直到賽季結束，無論比賽是否繼續進行。不過，曼城向持有球會季票球迷繼續收錢的理由是，今季將會推遲舉行，而不是取消。

曼聯已經採取行動，如果比賽無法全部進行或空場進行，將對購買明年季票的球迷按比例減價，或者在今季退還按比例退款，但曼城仍然希望在未來幾天內從球迷賬戶中扣錢。球迷們還想知道他們能否得到主場對皇馬比賽的退款。

一些曼城球迷也在網上批評了球會不暫停從球迷賬戶中扣錢的決定。

其中一位球迷說：「我為什麼要在4月份支付65英鎊，要知道曼城最後一場主場比賽是在2月中旬，最後一場比賽是在一個月前，這麼做是不對的，特別是現在我不工作，沒有更多的收入，我知道我不是唯一的一個。」

另一位球迷評論道：「如果這些比賽無法進行，曼城將欠我450英鎊，我想什麼時候才能收到這筆錢。」

死鏝狗

我買NOW TV都係咁